[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

push

舊post未傾完

等我仲以為又爆咗

愛之味分解茶 嬿窩星期日影院：

嬿窩電視台呈獻

想見你 第11集

若是一個人 第9集

陸判 第5集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第4集

Nplm

張家漢

我等緊佢 所以唔搶1001
點知

噢～不好意思喔

個髮色

出席活動？

留名

之前市長夫人的秘密

樓上一排斜嘅
唔知嘅人入到嚟以為玩野

以為係兵工廠巴

Anti西留名

見佢咁耐冇出現 代佢留

改了11/27先開始播
到時逢星期五 22:00
開live 未來媽媽

你對佢嘅思念已經無法用文字形容

睇完上次套穿書，宜家見到三立都驚一驚
定唔同時段個主題唔同
即係好似日本咁，某個台嘅某日某時段一定係做愛情劇

咁睇重呢套?

東森 有套 王牌辯護人
唔知學到 古美門 幾多成

呢套題材好似幾特別

有冇結衣咁正嘅女先

星期日一定係播偶像劇
呢套既反應好似幾錯
題材夠特別
好多人都期待
星期五既三立華劇
好多都行社會主題路線
之前既用九柑仔店都係星期五華劇

原來係咁
即刻安心晒

葉星辰

都係 植劇場

完左13未

未呀，今晚睇，一次睇完。絕不刪剪。

肺花巴

開心 頭先夢到佳嬿

日有所思 夜有所夢

食緊佳嬿蘭花

你夢同佢做咩

歷史性時刻：肺花巴終於睇完《想見你》

有冇睇咗一個月

夢到佢拍支那戲嘅片花呀屌

未夢過佳嬿

睇左兩星期，都唔係日日睇。
期待結局係點。

喊撚咗發夢夢到佢
原來都唔係拍緊無神

唔準夢境成真

我都未

都唔知係咪真係有機會見佢真人
要好好把握夢到佢

返緊屋企

無諗過會見到

大家係咪Halloween出哂去玩

翻工

做左半日保母

又返工

捱多日就放假

有無請小朋友食糖啊

買左餅餅 腸仔同啫喱比佢

用九劇情

點解我無

開新劇都唔睇愛重來～～

未睇 但有邱會想睇下

冤枉啊
我睇緊第七

但戲份唔太多
第七集先出現

下次買糖糖你食

姐姐我又要

姐姐 我要食白糖粿

Yes!

無問題

飛到台灣買比你

係咩～～

約好喔 你不可以忘記

我金鐘前開始睇

TVBS D新聞
第一間24H燒肉店要執都可以做單新聞

我一定不會忘記

參加過多次社會運動既
台灣原住民歌手 巴奈
係金音獎到
見到佢戴上 香港加油 頭箍
好感動

係咁

片頭音樂轉埋小鬼既歌

LAG 唔LAG

4gtv唔得
我live唔到
呢個我係用電視app睇
但係佢無pc版...

電視app 咩黎?

盒子?

仲有666

台灣好TV

即係係台灣 買左呢個盒番黎用?

唔係盒 app黎

睇下頂到幾耐
開咗live

第一張有小小似佳嬿

聽日中午12:00 楊丞琳〈像是一顆星星〉MV

我仲想講似李沐
我無follow佢 唔知係佢黎

綜藝玩很大live
（暫時好順）

因為就係佢

都係唔好睇啦
Lag到hihi
星期一睇youtube

沒有嬿窩電視台的第一天 晴

麻煩了

冇MV 架咩

我都冇留意

汐止 D新樓 千3萬

你覺得抵唔抵?

抵唔抵好難講
如果你一炮過買到嘅話應該係諗幾錢生活費好啲
如果冇辦法一炮過反而應該考慮下係咪仲喺雙北買

桃園買仲難甩手喎

放工開心

辛苦了

聽日你哋會播咩

聽晚都要返工

幾多點啊我又唔記得咗

22:30

好肚餓
食唔食香芋餅好

應該睇到

食

咁油 都係不了

都要食其他野

叮咗 聽日去買地瓜味

一陣 12:05
嬿窩 萬聖節(雖然過咗）影院：

Unfriended : Dark Web
解除好友：暗網

光漢生日快樂

你係炒定係住
住嘅話冇咁快諗甩手卦
況且桃園未來發展重心，反而唔覺得佢會跌

辛苦晒

開始睇大結局了。

開始起雞皮了。

喊撚咗未先

期待

好邪惡

除左睇一公升之外，本尊從未失手。

要食燒豬。

睇天堂的微笑

今日食咗咩

睇完了，結局好好，好浪漫！！

詩情畫意。

彩蛋呢

未睇，而家睇埋。

成日覺得好似鼻涕

終於睇完

我仲未睇完

你覺得點

竟然

真 依個結局已經係最好 收到好好

你可以睇下佢地點拍依段

12集都未睇過

我睇2次都冇飛過

我拉到有啲位唔記得曬

我係要完整睇一集嘅人

子維哥

依家同大家追翻

仲有好多個結局咩？

我都覺得個結局好好，有一種直到永遠，Forever既感覺。

反而加左彩蛋無咁好囉，無咁浪漫。

我覺得地瓜冇蕃薯咁好食不過都唔錯
已經食到最後一塊

下次打算兩隻味都買晒
隔住食

Er唔係 啲人成日話續集 我覺得⋯套戲嚟講就冇必要隔硬再開因為收得好靚少數唔係虎頭蛇尾嘅劇

你唔係林依晨fans咩
睇蘭陵王個陣冇喊？ 我喊到仆街

一星期一塊

本來都冇嘅

因為支那流出咗個結局先搞到佢地要啦啦林再拍

地瓜唔係同蕃薯係同一樣野咩

屌
我一星期一包

屌 打錯

Your Belly is over the ocean

好肥但冇乜心機做運動

跟住坤達做運動

我無睇蘭陵王。

但覺得個劇本適合拍電影多D，拍得好都會好浪漫經典。

一早流出咗？

好似播ep13前嘅兩三日

個陣嘅新聞

係 播live前幾日

係。
搞到佢地好唔開心
柯佳嬿仲差啲喊

今日食左芋頭

頂我啱啱倒瀉咗楊枝甘露喺副大富翁度
要一粒一粒咁洗番乾淨啲棋
諗緊啲錢點算
係咪搵濕紙巾抹下再搵風筒吹番乾就得

我要星期三先可以買
諗緊剩番嗰塊蕃薯幾時食埋佢好
真係有癮架

應該唔得

用風筒吹好似會彎彎曲曲？
可以濕紙巾抹下先

係時候買過副 新既

你地有無買咩紀念品咁？

咁你睇過咩

通常好劇都會買D野紀念。
我可能就買左CD。
一公升買左DVD同電話繩。

手扎 寫真同小說買晒算唔算

睇過3,4套戲，都唔記得名了，都唔好睇。
同埋惡作劇睇左少少，無喇。

手扎係咩黎？
好似買CD實際D。

啲錢重印咪得

買曬 小說寫真手扎

想講多樣野，個劇名都好正。浪漫又好聽。

下次直接用真錢玩咪得

佢話咗支那拍戲之後好似都冇咩出色作品今日走咗去睇佢做個套黃蓉

真

盲腸

寫真是咪劇照？

小朋友先用假錢玩

CD好似得日本出

嗯嗯

早幾廿個po post頭有放出嚟 好靚 可以做手機wallpaper

好想佢拍返臺劇。
自從我可能之後都無了。

對小心網購到假嘢

都無相既，有無人post哂出黎？

應該少機會啦 佢都唔多產啦依幾年

Post20前

好似係老妖有影到啲 真係好靚 我買完仲未捨得開

唉，拍多一套就好喇，還我心願。

我試晒地瓜同紫薯都覺得好好食
但真係肥

可摸耳post多次？

我應該會買CD set。

做咩要食我

起老妖底 應該個陣係佢開post

剪你大腸

我無乜影到

有CD，但無餅帶：

今晚又飲酒又食野好肥
特登搵咗間冇shisha冇煙食嘅去飲 終於唔使成身煙味

我啱啱睇翻8月頭個post個陣超多人

第二張 轉wallpaper先

酒真係易肥

我如

有無cosplay

點解呢
尢其啤酒

我都想知

大閘蟹

咁睇完套劇有冇改觀到？

冇啦
邊會仲好似以前咁癲

帶好似冇得買啦
個陣佢地限定 要訂？ 老妖有講過個陣追劇 佢地依到成班人去訂

所以今日出去之前做咗運動

對套劇改觀？

係 帶係個陣限定野嚟
大家一齊refresh再報告邊到有貨同數量

Cosplay兜
我直頭怕多人 尋日去感受下節日氣氛就算

頂實會俾人影相做新聞
我都冇去人多個啲，揀咗間靜嘅嚟坐
我好怕嘈 冇落過pub

而家都有，要$500，買唔買好？

你之前覺得我可能好睇啲？
男女主角甜啲？

唔好啦 炒價嚟架下話 你邊到睇到

你一開始話套劇冇我可能咁好睇啊嘛

但我想買：

咪啦 一陣俾人呃呀下

我如靚到

瞓仙

普通個隻都12x左右

要討論呢樣野真係有排講。
最尾結局計想見你係好好，簡單完美。
以後有時間再討論多D。

咁去邊道買？

冇得買

大家翻去瞓啦

笑死 唔同金額唔同色架

用唔同色紙

原來仲有紫薯味
今舖真係肥死.

晚安

定芋頭

想見你比一開始諗係好睇D既。

我想講芋頭，但講咗紫薯

咁食炒價喇，無計。

少感動
其實一開始你入嚟，都好明顯feel到你唔係太鍾意套劇，又不斷將想見你同我可能去比較....
嗰陣真係想直接叫你既然咁唔滿意不如唔好睇...

但係慢慢都感覺到你開始投入套劇
又話唔捨得完咁
真係冇諗過
開心又多個人鍾意想見你
呢套劇真係有魔力

但唔知會唔會俾人呃，真係要check清楚

唔緊要
你唔鍾意芋頭都覺得好食
即係真係好好食

無需要比較

題外話
你地有無人睇咗金都
我想開live
我未睇

我就係幫襯呢間
但我嗰陣買冇咁貴架
好似$400定唔知$450

佢話想買周邊
就係欣賞套劇嘅表現

原來你都買左

睇左都可以睇

堅野？
咁我都買喇。

但無部機聽唔到
但就叫做有啲嘢摸下囉

好的

因為屋企人鐘意食，兩包有平咪買嚟試下
食一小塊又覺得幾好食喎

真架
全新未開封

睇咗 但可以再睇
港產片值得支持

我地訂碟果時 小朋友係咪仲未入黎

原來兩包有平
我仲一包一包咁買

死啦 咁嘅話我以後會打孖上架喎

未

好似未
得老妖個名太衝擊所以我好早有印象

我個邊買兩包 會員價好似四十幾蚊
非會員六十幾蚊

老豆有兩部 一部仲係Sony
但壞既

OK，咁放心了。

搞到我都想買

好想買隻韓國pizza
長期無貨...

你地嗰陣係集體訂啲咩？

笑死我想講一開始見到驅風老妖個名好驚
感覺好似係啲好惡嘅人

就連我喺度留個第一個言
我都掙扎咗成個鐘先send到出去

咁平我嗰度單包$35

做咩啫你

每個人鐘意既野，或者感受都有D唔同。
的確我可能係有比較多地方可以感動到我，可能因為劇情比較真實掛。

恭喜你正式入坑

韓國？另一款？

由post1開始你個名就烙印喺我嘅心裡

邊款？

好劇都值得紀念！

唔係會員？

碟同帶
小說個啲好似大家都係差唔多時間訂

一齊買喇。

買啦收到真係好開心架

都係759
好好食

咩事 廿幾蚊一包喎

咁貴嘅
我個邊個間可能太細，多存貨又平

刻在我心⋯

刻在你心的驅風名字

感覺你已經慢慢被套劇軟化咗多啲上嚟一齊吹水啦以後

聽日經過去望下先

係會員但冇留意折咗之後幾錢

杏仁night

召喚張家漢

1105kcal

邊間教會

咁你地嗰set嘢嘅編號係咪順住架？

星期一去睇下先 我個期長期冇乜人行

shit 好邪惡

買吧買吧

night

唔係啦
博客來金石堂同滾石都有得訂
大家喺唔同平台訂架

真係500嚟嘅 唔要了

同屋企人share

邊有人自己食成個

Me

所以無好吸引我

隔離咪想見你原聲cd
佢嘅賣點就係盒帶同劇入面聽嘅一模一樣

好濟

各位嬿子們 Goodnight
聽日又要返工

我唔知 我聽唔到

早抖了
聽日又要補習

今晚 22:30

一齊

早抖
聽日又要溫書

早抖上個水先

係所以收到實物嗰陣有種感動&激動
好超現實
我會得閒無事都拎出嚟摸下

晚安呀妖

OK, 而家要訓了，大家晚安。

好撚貴

我都會 同埋有海報都會摸下
摸完又收返埋

goodnight花巴～

歡迎每日跟進你嘅三餐

原來大家都係鍾意到喪心病狂

張嘢唔靚點解會簡個張佢地個身高比例錯曬咁

笑死。

因為佢整得好靚 同埋我屋企偏潮濕，一貼出嚟應該捱唔到一個月就收皮
寧願每次摸下睇下就算

俊傑個頭仲要摺住咗

我都係從來唔會貼海報
拎出嚟摸下開心下就算

玩到忘咗形

仙笑得好開心

好似係公布入圍冇耐個次？

早晨

呢隻超難買到 傳說中既韓國pizza

係
我媽一見有 都會買幾個
真係好食

聊姐最後一集嘉賓 于子育 嘉玲媽

又夢到佳嬿

日有所思

個夢講咩

勁耐冇飲酒飲完個人腫咗勁多
灌咗水都好腫
等陣要跑返幾個圈先搞得掂

冇記憶

想知果一個鐘入面你諗過d咩

小說個張海報？

會㗎咩

今晚
22:30 百日告別

00:10 如果愛重來#04

01:00 夢中見

我仲諗夢中見係咩

小說個張定cd個張係摺住咗
但我印象中兩張都麻麻

我會，臉腫肚痛

我仲諗，唔係睇咗啦咩又睇？
頂啊個套叫明晚空中見

小說
派派係摺位

夢中見就係瞓覺啦

Cd張海報係片頭最尾
三個人坐埋一齊

之前訂過日團嘅報紙，寄到嚟又係摺住咗其中一個

我宜家都想瞓 食完敏感藥個人好眼瞓

海報摺咗真係差好多
但係又無辦法..

休息一陣先吧

Cd個張我覺得ok

殘體字注意

一陣去睇可不可以
拖到就黎落先捨得去睇

有無人考古返小朋友第一句講既野係咩

你估下

我search咗。

我覺得自己係喺適當嘅時候入囉
啱啱你地係講緊嗰個話題
但真係好尷尬好驚
sd完唔敢上連登住 要隔一陣

我都唔記得了
我一入嚟好似已經係傾緊劇情

夜到

唔啱飲酒？

笑死

點解有依張嘅

嗰set嘢裡面有
夾喺隻碟入面

依家變成秒上嚟斬人

如果無人覆你 係咪唔會再出聲

有機會因為小朋友係想加入討論

可能 不過唔覆好過鬧嘅

真係太尷尬
唔想第一次喺連登講嘢就咁bad trip

小朋友個時加入咩話題

有冇人起底

ed

酒量差
飲一杯就會成身變粉紅色
好彩本身個人低溫，飲完只會變正常體溫

其實點起 我冇乜話好懷疑邊個所以會起人底

你琴日係飲烈酒？

我搵返個post再追故咋

咦～咁好記性～

會唔會酒精敏感？
雖然唔知係點
但聽人講過對酒精敏感

啱啱講緊如果愛重來然後陳韻如果愛重來入咗嚟

下個post個［］改唔改？

唔係
Cocktail嚟咋，我酒量好差，唔係點會試晒所有味嘅ほろよい，就係因為飲唔到勁野先會買啲廢嘅嚟飲

冇心跳加速冇出疹，只係易紅

以為你去bar會飲啲好勁嘅嘢

你個陣打字係咪成日書面語口話並用？
定另一個人嚟
我記得有個人係並用兩種隔格又好難明
所以我成日都廢事覆驚get錯佢意思

我試過喺外地飲咗4杯醉到傻咗
之後唔敢再亂嚟，兩杯係極限

好多人應小朋友

唔係！
我都記得有個咁嘅人但唔記得邊個
係咪陳韻如何回到當時？

唔啱食
應該肝唔好喎

嗰次有冇人照顧你
喺外地咁樣好危險

google幫到你

多謝大家

改做全部人同我入嚟

屌

大家係咪已經唔記得咗

求解釋

有啲人真係天生酒量極好
我說服自己天生酒量差，所以好少飲
再下次飲都係聖誕架啦

有，自己一個唔會飲酒
明知自己廢仲亂飲同送上門俾人打劫執屍有咩分別

下個陣冇解釋俾佢聽咩？
我以為佢get到

冇

依家係邊個唔get 好亂

呢到應該得小朋友唔get

在線等解釋

小朋友冇睇公海？

搵唔翻段潮文

佢冇睇

@早起
冇人講咪你講個段呢

你係應該肝少咗啲可以分解酒精嘅嘢
飲多好易出事
少飲係好

咁一定唔明

全部人同我入嚟

你咁講我應該get了

［有冇睇想見你嘅都同我入嚟］台劇想見你⋯？

試過食飽飽飲啤酒之後嘔
之後就停飲咗一排

唔好阿 實食負皮食死我哋

真 我地講笑咋

（突然活學活用嘅

係咪好辛苦
你嗰陣知唔知自己要嘔
定真係醉到自己嘔咗都唔知

知自己要嘔
因為我又係衰飲太快 然後成肚氣
一企起身就知出事，9秒9衝出路邊嘔

邊個比負評小朋友咁衰

小朋友會嚇親

酒本身唔啱食太飽飲
所以先深宵飲

其實全世界嘅人同我入嚟，係之前運動有段時期，啲人開post都會用呢句去吸引人入去睇，入面通常會有埋「點解xxxx都冇人講」「我屌晒你哋老母」「如果呢個post上唔到熱門，我宣布運動已完連登已死」等等牽動其他人情緒嘅字眼做標題同1樓

但久而久之個個post都咁樣出，大家都發現大事小事都用呢幾句，啲人又日日屌上唔到熱門等而有咩推拉師（假膠）出現，就有人整合晒呢班人出post會用咩字眼同句式

「點解xxxx都冇人講」「我屌晒你哋老母」

呢個真係可一不可再
以後唔會玩酒驚同隊酒

我搵唔翻明明平時成日見到

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

個frd依家坐喺我對面追緊post

佢知你有上嚟？

啊 仲係cd rom嗰陣睇過好多

呀畫朋友你好
我係余靜靜地贏

接線生: 999
失 : 我係行山架, 係吊手岩 586…
接線生: 咩事呀
失 : 我行山, 迷途呀
接線生: 你迷途呀? 咁你係邊呀
失 : 我而家位置 48 (停頓一會) 7020
接線生: 487020 呀? 係咪標柜柱?
失 : 係, 係果個咩柱呀
接線生: 487020 呀嗎? 你慢慢講, 係乜野地方?
失 : 等等….
(相隔 20秒)
接線生: 喂,
失 : 等等
(相隔 30秒)
接線生: 你係咪行吊手岩呀
失 : 係.沙田個頭黎架
接線生: 你係咪行吊手岩呀
失 : 係., 冇錯
接線生: 你行緊邊一段
失: 沙田個邊, 沙田東
接線生: 沙田東, 沙田o既東面, 由邊度出發
失 : 由沙田車公廟, 行左兩個幾鐘頭, 但係蕩失路, 而家企左係過左 58.., 5870 o既主要o既路
接線生: 5870 幾? 頭先你又話係 487020
失 : 仲差少少咋
接線生: 有冇見到 M幾多, M 幾多, 你見唔見到呀
失 : 仲差少少路程
(相隔 30秒)
接線生: 你見唔見到 M001呀, M011, M030呀
失: 你等陣先
(相隔 20秒, 很多雜音)
失 : 睇唔到呀!
接線生: 你淨係見到個 number, 咁個 number (487020) 刻係邊度呀?
失 : 唔係d 柱, 係密碼,
接線生: 乜野密碼
失: 可能我讀錯密碼啦

(接收不良, 很多雜音)

接線生: 咁你仲係咪行吊手岩, 先生,你唔好行去個邊呀, 收得好差, 你唔好再行, 喂,喂, 你停係到, 我要問你問題
失 : 你快d啦, 個 number 係……….
接線生: 你停係到, 你有冇扭親腳
失 : 頂唔順呀
接線生: 你停係到, 你有冇扭親腳
接線生: 你幾多人係到
失 : 我一個人
接線生: 要唔要救護車
失 : 要
接線生: 你係唔係要救護車
(接線生接駁至救護車), 然後接線生與救護員通話及救護員問位置, 隔20秒)
失 : 救命呀 (相隔5秒) 救命呀
救護員: 你要話比我聽你係邊
失 : 最慘我唔記得條路
接線生: 先生呀, 喂 喂 喂
失 : 救命呀 (相隔3秒) 救命呀 (已經再沒有失的對話)
(接線生解釋收到電話後的情況給救護員知道, 救護員覆一次失的手提電話號碼便收線)
接線生: 先生呀, 喂 喂 喂

(斷線)

平時直播佢間唔時都有入黎睇

由唔敢講嘢既小朋友進化到而家周圍斬人既小朋友

Hello你地好

過咗青春嘅時候

咩事

突然見到 想問你地知唔知咩事

Mark實咗你
記得定期上水

想見你的情歌嚟
但佢話佢係hi錯

係咪目擊者個次有入嚟嘅人

潮文feel好重

唔係應該食飽啲先冇咁易醉？
不過食咁飽 如果真係要嘔 會嘔好多

早巴好兇

利申冇中

嗨

嗨 我係用食物做username

我話我久唔久hi錯
唔一定hi左呢個

歡迎報上名來

我好似無應

你宜家都可以唔應架

因為用支那野？

應該係 仲要話值得

邊個負皮
依家出嚟隻抽呀

出嚟隻抽

對唔住
但嗰陣見你地講緊如果愛重來
又得愛支藝有原聲..

學緊速成/倉頡未？

速成
但仲係覺得好燒腦

迫自己打
打打下就慣
最好用電腦練 iphone 會將常用字擺係頭

用多D PC 覆呢個post
唔好用電話

@小朋友 睇到熱門個post之後更加覺得我地要努力啲學

國泰裁員求出路 尋回13年前大學畢業cv寄百封求職信石沉大海 驚覺欠缺中文打字等技能 拒接低技術工種

我都睇咗所以先問小朋友學緊未

你無
個3個無你

小朋友幾時學識用

MacBook內置個速成同其他電腦字既排位係唔同
我自己一開始用唔慣所以down左個app
個app係同平時個啲排位一樣

759買左pizza

閪笑

我自己都係用macbook
window 同mac 都唔洗睇keyboard 秒打
你唔夠熟

未見過佢出現

諗住等於🙂
有咩特別意思架？

咁好彩買到

我意思係例如頂係 mc 3
但MacBook唔係

唔係樓下

MacBook鍵盤咪冇字碼嘅，有時啲人問我啲字點打我要用打完先講得返個英文字母出嚟
就咁問我講唔返個英文字母但隻手識郁

我明呀 但我照用mac 嘅速成一樣打得快
只係你唔慣

咪即係閪笑

樓下咁細唔會有

就算windows 都一樣係用冇碼

我一用MacBook就down左
所以我無用過內置個個

皮笑肉不笑
如果有人咁對你笑你會有咩反應

我見Windows好多時都有碼
所以多得一直用Mac book，所以背得勁熟

我用開內置個個，反而少用windows

睇公司買咩機

正解
閪女人先會用嘅所以係閪笑

好唔好食

唔知你知唔知附近有間幾大下既759
有啲偏 但去過幾次都有貨

知 有時都會去下入貨

之前見到有張圖話
女朋友用🙂同😡既分別

上次食過辣肉腸
覺得無左個腸更好食
今次買左四重芝士

個到有間黃店好食

用後者通常係唔嬲 只係講下 氹兩句就搞點
用前者就....你仆街啦

岩岩睇完《可不可以》
個攝影二助叫陳韻如

我都冇發覺

咁都留意到 我都覺得我好叻

對唔住

你頭先講 你宜家都可以唔應架
以為你知咩意思先用

sorry老妖

西餐？pizza 一般 其他好食

對啊

住同區真係一講就明

我都以為佢知

個MV 好勁
估唔到咁樣編

開心 有人分享

因為句野配好match

咁呢個又同唔同？

我諗唔同？
我無特別研究啲emoji
但🙂就真係好討厭

我覺得還好，😀🙂呢3個會覺得你暗串緊我

不過唔緊要啦 你喺到試咗我哋覺得怪都會同返你講，你咁遲先上唔識咪問 好過出公海用完俾人鬧全家

不過我哋會笑咗你先

我有時同fd都會用🙂
點解冇人話番俾我知

我都唔知笑定喊好

你啲朋友冇講過emoji嘅事？

嗚 好想將所有sns砍掉
睇番覺得好不知廉恥 想與世隔絕

Fans應該好感動

She隻17都係類似咁

可能人地覺得你笑緊佢

17

可能佢心諗你做乜假笑

可能佢哋都知你get咗做普通笑？

唔想再追究

岩岩睇左像是一顆星星
我都諗起17
原來係同一個導演

要對入面D造型全部有共鳴先係真fans

笠個假髮 蔣小花完全冇變

陳奕仁
比爾賈 黃中平
呢幾個都係好出名既 MV導演

我想講 三立都有個後製都係叫
陳韻如

片長幾多

96分鐘

應該係同一個啦我估
好多韻如

我地都有幾個

小朋友韻如
白韻如

笑左

走去睇左17

原來詞曲 青峰
唔係一定要用佢老公既野
分分鐘兩隻都係同詞曲 同MV邏輯

22:30 百日告別

00:05 若是一個人 #09

唔知睇唔睇到

重開嬿窩電視台的第一天 晴

琴晚都有開

無人睇

睇埋先訓

改左冇如果愛重來

調動

開咗陣關咗唔計

今晚join唔到

唔喺屋企

可惜了

特別演出 柯佳嬿

我決定宜家集中精神溫書
等陣12點再上嚟

有睇unfriended

加油

我冇睇唔計

又唔一齊睇

我唔知有

Add oil

明明我見到關台

又有張書豪

關 仙事既都有

又有李千那

陳老師以後都不在...

佢個鋼琴老師.....應該就係佳嬿

係....

日日都會去換水果

睇過?

無..

好靚

wtf

Um.....

主能夠

佳嬿

幾驚係回憶係佳嬿

3秒

3秒達達

林嘉欣 個頭35日都未好?

疤痕..

Join唔到嬿窩星期日戲院

又去飲野？

無啦岩岩食完野返屋企

唔緊要 真心悶

12點再join ?

太夜啦

好啦
早d休息

頂一個人去埋另一半嗰份

一個人既蜜月之旅

最無奈就係完果下

下星期日 嬿窩星期日影院

就快訓著

起床 了

6秒佳嬿

出現了 出現了

攰？

有點

恭喜今日join唔到嗰啲
你地不經意地做咗個明智嘅選擇

我返嚟啦
屌做卷成積好差，聽日要努力啲溫

去溫書係好事

我？
但唔係聽聞呢套好睇？仲係得獎作品？

對

好睇到我差唔多訓著

我冇追post

All

真係不予置評

佢有佢價值既
但... 唔太識欣賞

寫唔到果種心情出黎

得獎果年係
踏血尋梅 同 聶隱娘

博仔好慘

下佢傻咗啊？

有冇諗過佳瑩心情
咁樣講餐飯仲點食落去

完全無....
佳瑩尷尬到

博仔真係....
我明點解佢拍咁多次拖都fail

完全唔會企係人地到諗
唔知佢係傻定點

成日覺得kenji基味濃

辛苦你開台

覺得係傻
諗得太簡單

頂得住

聽日要唔要返工

放假！

傻到
頭先餐廳嘅行為完全推翻晒佢之前做嘅暖男行為

有得抖

有咩睇

百日告別

我

金都？

希望唔會8點幾又醒

再瞓過

慶芬

有時會瞓唔返

Molamola
我覺得志明完全冇留意過慶芬

一直都無留意
但係慶芬真係一個好女仔

好啊
知唔知有冇叔叔

見得唔多又唔會好似同佳瑩咁wts
對佢嚟講慶芬只係一個客、佳瑩朋友

鬥遲起身

性格都唔會係丁志明有感覺的
不過慶芬既性格
第二日就無事
好想學佢

點知聽晚8點先起

未見有

根據過去嘅早晨時間
你絕對冇可能瞓到夜晚8點先起身

你諗太多

點解佳嬿會接依套百日

焙茶味kitkat幾濃茶味，相比綠茶味更重茶味，食過咁多種味最唔甜嘅味道

Donki賣20蚊一包但21年1月到期

我覺得佳瑩因為博仔都有認清自己嘅心，知道自己呢個moment想要嘅係咩

攰都瞓唔返？

搵錢

2015年4月19日 民視、東森綜合台 《星座愛情獅子女》 劉俐人
2015年5月5日 浙江衛視 《聊齋新編 單元《陸判》 朱綺婷
2015年11月1日 中視、東森綜合台 《必娶女人》 蔡環真

2015年10月8日 百日告別

兩個人看海就浪漫
一個人看海就可憐？

不同意

不看海的我

鐘意看海
但好難自己去看海

其實佢拍電影多數都係女配角

劇為主就方便調控時間

冇咗
會唔通知病人家屬嘅咩

嬿窩電視台呈獻

想見你 第11集

若是一個人 第10集

陸判 第5集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第4集

謝謝收看

多謝

感謝

感謝呀妖

竟然係咁

佳嬿戲份多唔多？

睇咗96分鐘
佢得6秒咋

笑左
仲要見你地留言係好似唔多好睇既

所以話
今日唔得閒嗰啲真係唔小心地好好彩

唔止 兩分

最多一分鐘

好多 誠意推介

咩嚟

咩料
屈臣氏？dove直播間（？

完全唔知有 又係支博嘢？

士多啤梨味

goodnight兜兜

個頭上次架喎

想知幾時嘅圖

點解2020先俾我識到佢

如果我一早睇過小資 應該會變十年忠粉

咩上次
上次live 同蔡康永個段？

靠 原來頭先架咋

唔洗早10年
早7年就夠

屌我地去曬睇百日告別

有冇人犧牲下自己隻眼

幫手睇實微博

Btw都唔想睇翻

訪問姐
講自己野就來來去去都係果D
都唔會有新

同埋呢D 好痴線架
話個半鐘 得半個鐘係度

佢有冇講新戲

上面INSTAGRAM米講緊拍新戲

我指有冇講detail

係 無神架啦

兩個都拍緊

一拍戲就要停聊姐

呢句似係對白黎

之前有放過上嚟好靚仔

查過句野

冇exactly 既句 但有同義既記載

早

今晚 嬿窩電視台：

22:00 若是一個人 最終回

22:45 俗女養成記 #01

23:45 如果愛，重來 #04

俗女

節目好豐富

又開新劇

以涵bb

冇啦啦被更新咗IOS
Up圖好煩

收山唔整gif了

好似好幾日無見藍雨

仲有好多劇排緊隊

唔好唔整啦 我係你fan來

用唔用得慣

我好早更新咗
向最左swipe，會隨機彈啲相出嚟，你哋未清相嘅快啲整理一下 唔係會見到啲n年前嘅相中招

Yes

咁神奇 點解要無啦啦彈出嚟
咁你地有冇整個啲widgets我見宜家好興用自己啲圖嚟整 但㩒入去又冇嘢架喎得個裝飾

我無用
愈黎愈似android

我第一眼見到就已經咁覺
即係可以唔整㗎？
真係好樣衰

可以呀

我依家都係好似之前咁

我都係 又冇用整嚟做乜

見啲人整完會cap圖擺ig話好靚
又換晒啲app嘅icon咁

嬿窩逼害上班族劇場：

一陣14:00
你的孩子不是你的孩子：茉莉的最後一天

不了

係 ig都有彈廣告出嚟
down app黎整
但唔想搞

支持

裝cam監視住佢地

煩到痴線呀 完全up唔到圖

係屋企跳樓

要佢屋企人一世都記得....

本身有以為係發惡夢夢到

又諗起韻如自殺前 講既野

痴線咩老師嚟
將對家姐嘅盼望擺埋落呀妹度

個老師同佢阿媽一樣

茉莉可莉媽媽
表面上既愛
其實係傷害

屌 個細妹補習要補雙倍

呀依套我睇過！

你地一講家姐細妹我就有印象

茉莉又唔敢反抗

高壓既生活..

從小就俾人期望
仲要係家姐....
所以唔敢反抗

睇多次吧

啊媽係碩士
家姐又以第一名入左北一女...

個啊媽個樣好似香港一個演員

某啲角度

佢有無諗過其中一個原因係佢

邊個？

佢先係兇手
死咗仲要被佢怪責

係咪佢

完全無諗過佢自己既問題

佢都有啲似
唔係 唔知咩名
我諗下佢拍過咩先 好似電影多

娃娃

佢啊媽真係cls

去到咁嘅地步都唔肯放過個女。

枝針

唔知咩乳酸

佢亦都係唔放過自己
仲係想覺得係唔關佢問題

連自己嘅興趣都要鍾意得咁卑微

其實咁樣睇返往生者既記憶...
就算係佢阿媽
都係極唔尊重
同埋好仆街

呢本書佳嬿都有睇
我都想買

好慘即刻有被世界丟下嘅感覺
全因佢老母

係.....
同埋真相都係殘酷的

我都想睇

on9
搵埋男朋友算帳

返去照下鏡啦
兇手就喺佢面前。

耀聲：
茉莉真的很可憐

真的
有呢個媽...

不是男朋友喔

唔理了
男性朋友囉咁

仲要賴落寫小說到

明明小說係佢嘅出口嚟...
如果唔係小說
可能佢會更加早就選擇行呢條路

原來家姐係王淨

宜家先知原來娃娃嚟
幾年前睇完全冇留意

係

覺得最傷心既係佢啊妹
如果個時關心多兩句 追問落去
可能就另一個結果

都係今日先知

真的嗎..

係 睇完返校先識佢

只能說阿妹性格比較能抗壓

但都佢阿媽一手推倒....

就是你

而家先知係自己.....

太遲

一個好簡單既事
同屋企人食餐開心既晚餐
竟然變成願望

再沒有機會實現了...

都唔係你錯

你以為既愛

呢幕真係

其實是傷害

想見你呢

聽晚播第11集

有冇人覺得po d「入到黎圖都冇張」嘅gif好撚煩？

我入到嚟⋯

潮文又多一篇

係咪古惑仔

細細粒⋯

容

係

灘慣都唔知點算

我今晚會放埋成套 若是一個人
上google drive
未睇既嬿子
如果有興趣就上去睇

好正有佳嬿

嬿式英文

有咩

無

show blocked user

今晚見

好

早巴好暴力

馬國女學生在台被殺一案又再掀起死刑爭議，輿論又再一次推返去死刑應該繼續，新聞又再次只重視兩邊家屬睇法，但對戀物癖就提都冇提過，咁點防止下次再出現

戀物癖都幾特殊，竟然乜都唔提

等咗三日仲未睇到
明明呢個先係個問題根源

有人話個個位本來就有發生過騷擾等事件，但通知過學校警察都冇人理

睇咗幾篇新聞同YouTube片都有提過偷底褲前科但真係冇提過戀物癖，同埋佢以前做過同類型嘅事，只係冇成功

東森 同 tvbs 都有提

但係冇深入出節目做

所以依家檢討核心去哂嗰度
雖然係有問題，但更應該畀社會了解戀物癖係咩嚟，等更多人知道先可以及早預防同糾正

而家燒到台南市政果範
天橋底路燈全爛

今日睇..
佢地foucs晒去 馬國女生既屋企人
黎台灣見佢最後一面
其他就乜都無講

22:00
若是一個人 最終回

Twitch: jinxkame75

應該有十幾秒咁多
佢哋反而走去揾個精神科專家去證明佢精神正常
有一定認識嘅都知戀物導致精神障礙機會率好低，更應該普及戀物嘅特徵同點樣察覺自己有機會導致精神障礙

有心搞個市長啫，要追應該由下追起

我覺得係因為一提起呢啲，民眾就會覺得係咪又想用呢個原因去免罪，始終之前個單弒母判無罪令到好多人覺得現行司法制度就係有精神病=做咩都冇罪

今次呢單仲要係外國人受害者，處理要小心啲就諗住當一般姦殺案咁報？

戀物其實算唔算幾普遍？

成日報屋企人有幾傷心真係好無謂
死咗個人唔通大飲大食開心到慶祝咩
次次放頭條報意義不明

無錯....

觀眾鐘意睇煽情畫面

算，連登仔戀腳戀胸都算係，但呢啲其實好正常，只有極少人會去到極端變成精神障礙，所以更應該普及呢個知識，等啲人唔會覺得自己係有精神病

好難免罪，因為佢呢單涉及強盜殺人同性侵，證明事後佢有思考能力，同佢呢種情況係咪算學術上精神障礙都未肯定到，反而電視台就唔肯報，更似佢哋冇心做

唔會免啦
馬拉 大把人要佢洨刑

呢兩日又美國大選
更加唔會有力報

但始終外國唔理解台灣行死刑係點
最終都似係睇有冇悔意同律師點打

佢哋出盡奶力撐拜登

今日tvbs就係

過多兩個月要聽snow jam

試過係運動場附近遇到個戀襪男

不過我有個朋友
係由細到大 都好鍾意毛巾

你點知佢戀襪？

我以為開始咗播
原來你播緊首歌
我最鐘意呢首

Same

22:00 若是一個人#10

22:55 俗女養成記#01

23:50 如果愛重來#04

寧願佢死去之後傷心都唔想後悔冇陪佢行人生最後一段路吧

對呀
唔係的話一世都會內疚

李曉文要告白了

大個女了

佢又出現

首歌好好聽

Maybe Maybe 椅子樂團

佳瑩放低晒了

成長既轉變

終於放低

Kenji 未婚妻

Kanji未婚妻

但係佢真係好不知所謂
仲好意思話做朋友
一開始又係佢話唔鍾意兩個人在先
佳瑩唔會再需要佢

真的

但分手又喊到咁

楊大和既內心矛盾..
根本就顯得佢好自私

志明

唔使道歉架

宜家又咁厚面皮返黎搵番佳瑩
當佳瑩係咩
佢話想點就點呀宜家？

選擇離開都好嘅

佳瑩完全放低呢段感情

Kenji應該真係gay?
係咪同未婚妻形婚
佢又係有錢仔
點會接受個仔同性戀

@dulldull
你尋日估到既情節出現了

準備了

東森而家都講緊馬拉單野

但係唔係講心理

係講個環境有問題

唔知應該話好彩定點
起碼佢哋遇到個可以支持對方幫對方嘅人
只係...冇愛情
亦永遠冇可能同自己真心愛嘅人光明正大企喺大眾面前

真係鐘意大和

段婚姻係用黎掩飾佢地既性取向....

是的

希望我都可以一個人活得好好

有身邊朋友都遇過
佢會用一啲原因問你拎襪
例如有人流血 要止血

可以的
一個人好
兩個人也好
都一定可以過得好好

無錯

我覺得我需要重睇
要時常提醒住自己要獨立啲 要堅強

若是一個人 全套

方志友

呢套真係好睇
點解個個一聽到台語就唔睇
睇個劇名都知佢唔係8點爆燈個啲啦

個名好熟但唔記得邊個

志明
終於真係對望唔係隔住電話啦

華視呢年幾 兩套都係高質台語劇
俗女養成記
若是一個人

一開始仲諗點解丁志明會搵到佢
依家發現原來因為我miss左個集有講呢間鋪

志明要出擊

志明留過幅畫

咪係囉
睇個名已經覺得好有意思
應該係套好有深度嘅劇

加上題材好特別
好少劇會係提醒大家要獨立

通常社會都係覺得一個人就係有問題
係負面嘅事嚟

終極客串

Yeah個陣好可愛

Sorry俗女fans
佢個劇名一開波有啲8點檔家庭劇
對我嚟講係零吸引力

大部份的時候，我們都是一個人，只是你沒意識到而已。 其實，你無時無刻都在跟自己對話，比如早上的公車的時候，你會跟自己說：公車拜託快點來，不然我會遲到；逛大賣場的時候，你會流連在食物貨架區，叮嚀自己太胖了，不能再吃垃圾食物了；坐在電視前面時，你會嘲笑自己，這種爛戲你也看得下去，你的生活是不是太慘了？ 我很幸運，很早就了解這個世界從頭到尾就只有你自己，沒有別人，也不會有別人。

By丁志明

我覺得個劇名好好聽
英文叫I myself

睇完你就知

表白了
一齊了

真係 我有時都會自言語

留個空間俾大家想像

總會呀
我都會

真係講出聲咁？

鐘意呢個結局

老妖個share screen嘅連登聲

跟住到

俗女養成記 #01

以涵b b

係
自己係知自己同自己講野

有嗎

有

我都會
喺屋企

我都係

好核突

一開波就

就嚟要開新post

係你既機會

我同個我唔想同佢講電話既人
講完之後 我都會好似嘉玲咁
反白眼

佢枝棒唔使攞返？

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

你見到了

好好笑

張家漢準備

搖滾準備

來吧